真正的車輪然後螺栓在這些墊片上，有效地擴大輪胎。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 對於一種典型的病毒，群體免疫在人群中傳播70%到90%時發生。 特朗普的“從眾心理”說法的問題不在於口誤。 這是集體死亡 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 越來越多的證據表明，與他人接觸是冠狀病毒最容易傳播的方式之一，尤其是在室內。 現在有更多的證據表明，餐館就餐大幅增加了新冠病毒的傳播 
 抽樣分佈的擴散是基於估計的總調查誤差的民意調查。 預測:我們2020年選舉模型背後的方法|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月10日|Ozy 
 微軟的新聞應用程序有一個“圖書模式”，可以將文章分散在兩個屏幕上，就像一本書的兩個頁面一樣。 回顧微軟Surface Duo摺疊式手機:非常漂亮，但它到底有多有用? 2020年9月10日|財富 
 在反疫苗接種者之前，就有了反氟化物者:一群人散佈對添加到飲用水中的抗蛀牙劑的恐懼。 2016年7月27日，每日野獸 
 他們的迅速反應反映了一個重要的事實，即近幾天來紐約市警察行動放緩的現象已經蔓延開來。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 伸開四肢躺在躺椅上，膝蓋高懸在空中，雙腿張開。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 像Crips和MS-13這樣的組織已經從一個海岸蔓延到另一個海岸，甚至到了國外。 William Boot | | 2015年1月4日| Daily Beast 
 但是課程的消息主要是通過口頭傳播的，參與者會帶上他們的朋友和家人。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 但到目前為止，在這些新思想開始在我們的社區傳播之前，男男女女們肯定已經安定下來了。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 起義的迅速蔓延不亞於它缺乏方法和凝聚力。 紅年|路易斯·特雷西 
 叛亂蔓延到他們所在的地區，莊園內外的許多當地人都渴望加入這場運動。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 聖福音的傳播和不間斷的講道一直持續到大使回來。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在這個過程中，他那張大臉上綻開了幸福的微笑。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯